[ps4/pc/xboxone]Jump Force出齊所有參戰角色了

轉巴哈

火影忍者
-漩渦鳴人
-宇智波佐助
-慕留人
-卡卡西
-我愛羅
-大筒木輝夜

One Piece
-蒙其D魯夫
-羅羅亞索隆
-香吉士
-波雅漢考克
-馬歇爾D丁奇
-薩波

七龍珠
-孫悟空
-貝吉塔
- 弗力札
- 特南特斯
-西魯
-比克

死神
-黑崎一護
-露琪亞
-藍染
-阿散井戀次

HunterxHunter-
小傑.富力士
奇犽·揍敵客
酷拉皮卡
西索

遊戲王
-武藤遊戲

JoJo的奇幻冒險
-空條承太郎
-DIO

幽遊白書
-浦飯幽助
-戶愚呂（弟）

聖鬥士星矢
-星矢
-紫龍

城市獵人
-冴羽獠

北斗神拳
-拳四郎

浪客劍心
-緋村劍心
-志志雄真實

黑色五葉草
-亞斯塔

我的英雄學院
-綠谷出久

勇者鬥惡龍-（神龍之謎）
達伊的大冒險（小呆）

非操作角色-

死亡筆記本
夜神月
路克

冇想玩果D 唔撚買第一水了 等二手算

呢隻game啲評價都相當一般下，都係比fans玩

係 但今集個戰鬥系統算比第一集做得好了(雖然一樣垃圾)
角色都夠多好似仲有9隻定12隻dlc角色會出

好玩嗎 買來過癮 同fd打下值唔值

對角色有愛係fans既話可以買既 畫面幾靚招式幾型

無愛但係想當party驚玩得唔得

過下手癮既話隻game係ok既 但隻game都貴下

樓主仲未仆街死?

喪仔送我

當麻唔鬧我

反樓主依條傻鳩人人有責

有無單機雙打

g錯-_-

唔知 試玩版得1打1

好

係怕DLC買窮

幾時出？

之前睇過下好似幾正
究極風暴嗰種玩法

睇戰鬥畫面又是垃圾黎

PC版398 PS4版508 笨大真係當人狗咁撚

玩過beta 畫面特效花到仆街

唔係垃圾

買左，戰鬥上冇乜特別，係滿足下fans

唔明點解火滾撚樣出六個人但入面會有輝夜